港鐵公司事務總監蘇家碧請辭 明年1月16日起生效

港鐵﹙0066﹚宣布，蘇家碧已向公司提出請辭以迎接其他機遇。因此，她自明年1月16日起將不再擔任港鐵公司事務總監、執行總監會成員及企業責任委員會成員。

港鐵於通告中稱，感謝蘇家碧在過去4年為公司作出的寶貴貢獻，並將進行招聘以物色替任人選。

source:

屌，交人又點，你會同黑警&政府割蓆咩？

齊來簽名把中共列為恐怖組織 ，簽爆可以煲上國際！

港鐵唔俾人即走，要人坐足六個月通知期，呢六個月等同無負責人

有D公司高層要半年通知期既

因政治事件離職要等六個月根本好好笑

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

6算係咁
有0的公司要搵到人接手先比你走

已fact checked
事主係早已應徵要過檔往金管局。而家地鐵終於放人。
而佢下年到任後個職位係 金管局 企業拓展部 助理總裁
因此呢個唔係政治事件。